我地有冇可能同政府談判

我知大家覺得政府根本唔聽我地講 但係我覺得要試過先知 如果公開會議，有傳媒就最好 就算閉門會議我地可以開d條件
例如：閉門但會後可以公開會議內容

搵代表出賣我地？傻啦

又黎2014年？香港無時間再loop

最近記者問題已經好有力同尖銳，但林奠太極功夫了得，兩下推到唔見影